祝媽咪麵全家一生健康快樂，真心嘅！

媽咪麵 祝福你一家！

我代藍毛毛多謝你

衰鬼 咁快買左牛？

唔係你都賺唔到咁多

不枉我召集全財經台化做牛軍殺上去

仆街喇，聽日不問價追put

我懷疑你條友專燈架

反手快過沈大師

之前咪同你講幾條天線重疊係305囉

再殺埋305堆重牛

嘿嘿嘿

開心多陣 要你30000都失守